今日有個同事同我講咗個爛Gag，覺得幾好笑，想分享下

我：10月就到了，應該唔會再打風了吧

同事：咁連電話都唔買得了

我：點解啊

同事：phone的季節完了

我：屌你老母同事真係好撚高質！

未睇笑左先樓主高汁

感謝朱生潮撐！

ching sickball

高汁

沙師兄

@沙基利.

樓主比人炒左之後 日日寄情膠post

都冇日日出po......

你ig日日派膠

今日更大笑話--->草管人命

見到樓主出post已經笑到仆街
睇完，笑到哮喘病發

開過一些膠與po...

連登中，無端被爆面容

幾時4？

我有九條命
你係狗，得一條

佢無食Angela
因為佢食開沙律

講真，牙奔你係咪咁想我死

肉清想咒殺人？

屌奶星牙james真係好能高汁！

好冇聽

好聽兼好笑，我差少少要call白車